{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62678&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도꽃지노을펜션"
    },
    "text": "当ペンションはコッチ海水浴場の近くに位置しております。 方浦港の車では、ブンポ海水浴場とコッチ海水浴場が車でそれぞれ2分と4分の距離にあります。 客室内では簡単な調理のみ可能で、禁煙が原則であり、退室の際には必ず分別してください。 退室時間を超過すると1時間当たり1万ウォンを賦課します。 入室時間は5時以降で、退室時間は22時です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、安眠島ターミナルまでのペンション送迎サービスも提供しています。 コンビニの利用時間は23時までですが、現場の状況によっては利用できないことがあります。 ルーフトップは23時まで利用可能で、ブルモンゾーンは20時から22時まで利用可能です。 バーベキュー施設は2人基準で5,000ウォンであり、人数追加の際には5,000ウォンが追加されます。 申し込み時間は入室から20時までです。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者、ペットはご利用いただけません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションはコッチ海水浴場の近くに位置しております。"
        },
        {
            "question": "ブンポ海水浴場とコッチ海水浴場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "方浦港の車では、ブンポ海水浴場とコッチ海水浴場が車でそれぞれ2分と4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何ができますか？",
            "answer": "客室内では簡単な調理のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙が原則です。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室の際には必ず分別してください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過すると1時間当たり1万ウォンを賦課します。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降で、退室時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "どんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が可能で、安眠島ターミナルまでのペンション送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "コンビニの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "コンビニの利用時間は23時までですが、現場の状況によっては利用できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップとブルモンゾーンの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ルーフトップは23時まで利用可能で、ブルモンゾーンは20時から22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2人基準で5,000ウォンであり、人数追加の際には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はいつまでに申し込めば良いですか？",
            "answer": "申し込み時間は入室から20時までです。"
        },
        {
            "question": "特定の条件で利用できない人やペットはいますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者、ペットはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の写真は実際のものと異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変わることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 627
    }
}